\include{fixos/pacoteseclass}

% Informações de dados para CAPA e FOLHA DE ROSTO
\titulo{Modelagem molecular: predição de estruturas de peptídeos
	pelo método \textit{ab initio}}
\autor{Tatiane Fernanda de Souza Silva}
\local{Uberlândia, Brasil}
\data{2017}
\orientador{Prof. Dr. Anderson Rodrigues dos Santos}
%\coorientador{Prof. Dr. Beltrano da Silva}

%Instituição
\include{fixos/instituicao}

\begin{document}
\frenchspacing 

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PRÉ-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
%\pretextual
% Capa
\imprimircapa
% Folha de rosto (* indica que haverá a ficha bibliográfica)
\imprimirfolhaderosto*

% Ficha Bibliográfica
%\include{fixos/fichabibliografica}

% Errata
%\include{editaveis/errata}

% Folha de Aprovação
% DEVE ser modificada para adicionar os membros da banca
%\include{editaveis/folhadeaprovacao}
%\imprimirfolhadeaprovacao

% Dedicatória
%\include{editaveis/dedicatoria}

% Agradecimentos
%\include{editaveis/agradecimentos}

% Epígrafe
%\include{editaveis/epigrafe}

% RESUMOS
\include{resumo/ptbr}
\include{resumo/us}

% Lista de ilustrações
\pdfbookmark[0]{\listfigurename}{lof}
\listoffigures*
\cleardoublepage

% Lista de tabelas
\pdfbookmark[0]{\listtablename}{lot}
\listoftables*
\cleardoublepage

% Abreviaturas e Siglas
\include{editaveis/siglas}

% Símbolos
\include{editaveis/simbolos}

% Sumário
\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}
\tableofcontents*
\cleardoublepage

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\textual

% ----------------------------------------------------------
% INTRODUÇÃO
% ----------------------------------------------------------
\chapter[Introdução]{Introdução}

\input{introducao/introducao}

\include{introducao/objetivos}

\include{introducao/justificativa}

%\include{introducao/organizacao-do-trabalho}

%\include{introducao/metodologia} 

% ----------------------------------------------------------
% ESTADO DA ARTE
% ----------------------------------------------------------
\chapter[Estado da Arte]{Estado da Arte}

\input{estado-da-arte/estado-da-arte}

% ----------------------------------------------------------
% FUNDAMENTAÇÃO TEÓRICA
% ----------------------------------------------------------
\chapter[Fundamentação Teórica]{Fundamentação Teórica}

\include{fundamentacao-teorica/modelagem-molecular}

\include{fundamentacao-teorica/aminoacidos}

\include{fundamentacao-teorica/peptideos}

\include{fundamentacao-teorica/algoritimos-evolutivos}

% ----------------------------------------------------------
% Finaliza a parte no bookmark do PDF para que se inicie o bookmark na raiz e adiciona espaço de parte no Sumário
% ----------------------------------------------------------
%\phantompart

% ---
% Conclusão (outro exemplo de capítulo sem numeração e presente no sumário)
%\chapter*[Conclusão]{Conclusão}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusão}

%\lipsum[31-33]

% ----------------------------------------------------------
% ELEMENTOS PÓS-TEXTUAIS
% ----------------------------------------------------------
\postextual

% Referências bibliográficas\\
\bibliography{bibtex/referencias}


% Glossário (Consulte o manual da classe abntex2 para orientações sobre o glossário)
%\glossary

% Apêndices
%\include{editaveis/apendices}

% Anexos
%\include{editaveis/anexos}

%---------------------------------------------------------------------
% INDICE REMISSIVO
%---------------------------------------------------------------------
\phantompart
\printindex
%---------------------------------------------------------------------

\end{document}
